孖展一問

想借錢抽想抽新股
如果抽唔中，d息仲洗唔洗比

梗係唔駛 但冇左本金

要